奇怪黨鐵仲未封站

係咪有啲唔對路

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

Stand with HK, World Anti-totalitarianism March on 29/9/2019

等啲人出哂嚟先封

等人齊再一次關晒咁多個站

混左休班警

5:00封全港島線

全部無得走

都無人搭鐵
同埋好重狗

睇死你無人出

行到咁上下就封架啦，黨鐵梗係幫啲警犬拉人同你地黎到7788先封啦

唔洗封啦 香港站20個防暴圍一個黑色衫 目測100米內再有一隊巡緊

補充 往柴灣月台再有一隊

封左點大圍捕

大量popo站內禁區埋伏
小心藍絲衝擊後被引至地鐵站附近
Popo將會從站內及各出口突襲

Hysan 1400 會關門

到時大把女揀

有邊次唔係咁？

圍捕先封站

又會有運狗車

等你出哂先封 仆街

銅仔地鐵好多狗

因為未人齊

傻既
都未出曬
緊係出曬先封
全人類冇得走